《異類》

成世人第一次寫一篇短文長度以上嘅故，對唔住大家我寫咗個好廢嘅故出嚟。
話說2018年嘅時候我有三個問題：

1. 到底有沒有可能人為單純為了犯罪拱手放棄自己以致整個社會的自由？
2. 有冇可能呢個城市會因為自己太邪惡而比天收，快手過成個世界？
3.基督徒可否革命，點解？

雖然現今第一個問題我如今應該有答案，但我當時冇，因此我嘗試用模型來predict一下呢三個問題嘅答案，就係呢個故（assumption係所有人都按自己的信念行事），可是隨著反送中的爆發（果時答我差不多寫到第34至36章那一帶），停筆大半年，我發現自己還是太天真。

所以大家當普通故好了。第1-33章主要是在反送中前寫，除了遮陣、部分人的發言觀點更加極端同mean、病毒的特質同有人做家長開旅行團這些不影響情節的發展之外大致上沒有甚麼改變。而第34-36章就曾經大執過，打後的主要在2020-2021年間寫，差兩章完故，希望今晚平安返屋企可以盡快起到貨。所以如果風格好大差異真係唔好意思。

記住我筆下基本上冇正常人。同埋有好多便當，受不住的請出返去幫手推正經post

第一至八章：

第九至十四章：

第十五至十九章：

第二十至廿三章：

廿四至廿七章：

廿八至三十章：

三十一至三十三章：

三十四至三十六：

三十七至三十九：

四十至四十二：

四十三至四十五：

四十六至四十八：

亂絲加油！

記得down嚟睇同評論

加油

亂

妳改咗名？等我追下文先。